［尋人］忠義民團今日去左邊呀？

說好的除狗口罩呢？
說好的五人一組呢？
出發？出撚左去邊呀？
白卡佬高傑飛又笠水呀？

淨係識刷存在感
Don’t know do what

去咗聞臀

本身已經過曬氣

第一日識佢地咩
班友講就凶猛 做就碌撚

過哂氣啦
隻過街老鼠今日真係出黎嘅話比人溶撚咗都似
你估仲係14年咩

去番屯門

佢緊發夢除左百幾個狗罩

琴日出黎條數未找，所以今日不了

今日咁多細路仔，家庭主婦，同普通平民。
佢邊敢郁手?
睇黎佢智商都未跌到0

唔見哂人

d廢老到今日都仲講緊泛民搞事
唔出現又話一定有問題

23萬人一人一啖口水都浸死佢班廢柴
仲邊敢出嚟

中二病廢中廢老

大波man同另一個聽都未聽過嘅傻閪

原來已經有人開始BC